﻿README FOR HiMaster 后台
-----------------------

src：(后台目录)
|-- sringboot 
	|-- commmon (常用的变量名，guava缓存，PegeHeler的配置文件等文件目录）
	|-- controller (项目的控制层,数据接收，简单逻辑判断目录)
	|-- dao （数据抽象接口）
	|-- pojo （实体类）
	|-- service （业务逻辑目录）
	|-- util （工具类目录）
	|-- Application （程序启动接口目录）
|-- rescoures 
	|-- mappers （Mybatis XMl映射文件）
	|-- META—INF 
		|-- applicaition.properties （springboot配置文件） 
		|-- generatorConfig.xml  (mybatis-generator的配置文件)	
		|-- mybatis-config.xml  (Mybatis的配置文件)

